除咗練兵練武之外，所有行動都係嘥時間嘥資源

只要你哋有認真諗過我哋嘅出路，你就好清楚唯一方法係倚靠武力摧毁原有秩序。

戰爭係一樣技術問題，香港民族由於過去一百年避重就輕，導致我哋所有公民基本上都已經失去左戰爭能力，要大量時間同埋資源去彌補我哋戰爭能力嘅不足。我哋而家嘅處境係：假設對方停喺度俾我哋追，我哋都要20年時間先至可以追到平手，但係世界局勢根本唔會容許我哋有五年以上嘅時間去準備。就算我哋而家開始急起直追，最好嘅結果都係皮洛士式勝利，死50萬人至100萬人為代價。

呢個已經係最樂觀嘅想法，事實上根據大部份香港人而家呢一刻嘅行為模式來判斷，有好大機會係下一次衝突升級嘅時候，我哋根本連上擂台嘅資格都冇，會好似呢幾個月咁俾人當豬一樣殺，之後好似魯迅口中嘅宋朝士大夫一樣繼續日日歌頌烈士，然後下下次繼續俾人當豬咁殺。

如果你覺得除咗我哋自己之外仲有人（美國人、台灣人...）會來保衛我哋嘅生命權財產權，祝你好運。

時間同埋資源都係有限嘅嘢，請你坦白咁問自己，你係呢幾個月入面為下一次衝突升級做咗幾多準備，自問係唔係已經足夠應付，定係繼續將戰爭義務推俾一班根本唔存在嘅天兵天將，你哋將所有用來安排遊行集會嘅資源同埋時間用嚟練兵，實際作用會比起你迫喺條街消耗體力好150倍，畢竟游完行之後第二日你都係要返工

哦

唔好再嘥時間好似個怨婦咁樣咒罵香港警察，事實上就係我哋廢，廢人就係要俾人打，唔打我哋打邊個？共產黨俾人打到去延安終於明白到呢個道理，可惜我哋冇一個延安俾我哋着草，今次反送中運動係上帝（意指大自然、天理）俾我哋嘅一個啟示，理解唔到、接受唔到嘅話，香港民族就會好似歷史上已經滅亡嘅成千上萬民族一樣變成宇宙嘅塵埃，呢件唔係乜嘢特別嘅事情

首先大家要客觀承認一樣野，呢幾個月我哋唔係打緊仗，而係一味俾人當狗咁樣打，呢幾個月身亡嘅人亦唔係啲乜嘢「烈士」，純粹只係「受害者」。共產黨嘅烈士係可以用心口擋碉堡槍眼，姑且勿論佢哋有冇比共產黨背叛，你只需要諗自己做唔做得到，做唔到？你憑乜嘢挑戰共產黨？

我好直接咁講，你哋嘥時間研究嗰啲自殺案根本係浪費時間，因為你好清楚事實真相對於局勢根本冇任何影響，對方一早係兩個月之前就已經當街開槍打人，雖然中槍嗰位手足冇死到，但係坦白講死咗都唔會有任何影響

重點唔係佢哋有冇做，而係佢哋有做你都吹佢唔脹

修文練武

"死50萬人至100萬人為代價"
最近民陣遊行基本盤都係50萬
預計死咁多人 代表基本盤死曬先夠數
再講 2019區選 294萬選民 57%投民主/本土
都係得168萬民主/本土選民
死50-100萬 = 多數變少數

結論係你預計失誤/無法實行
我反而覺得有50-100萬勇武 先唔會損失太多手足

日日操緊體能

呢個數字係計算埋半個世紀入面嘅大大小小戰爭，深圳河太短太窄，我哋就算有幾多武裝都根本隔唔開大陸，要確保香港安全，要喺廣東打到我哋絕子絕孫都唔出奇

自製火器有冇得諗

咁練武係咪夠每年補充既3萬警同火器打？
我認同練武防身偷襲重要，但唔係靠勇武救國
我夠膽講勇武既都係萬幾人甚至更少，精兵唔係比你用黎硬碰硬

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）